譚仔同三哥合併，應該改咩名？

Between, 丸龜製麵維持世界和平應記一功

叫譚仔三哥

想食大辣腩肉烏冬

三仔

譚哥

哥仔

三啖

偉仔

譚哥三仔

哥仔譚三

譚僑偉

三仔譚哥

譚老三

狗糧

譚仔兄弟

譚譚譚

叫雲桂香啦...

起談

垃圾

漢奸雲南米線

問過我未?

丸仔三弟

三哥五弟

麥當勞

瀨尿牛丸

譚仔+譚仔三哥
=譚仔（1+三哥）

混為一譚

譚冠

丸仔龜哥

譚三哥

喬偉校長

㗎仔雲南米線
㗎仔三哥米線

譚大哥

有上海婆婆
冬蔭公公
當然要黎個譚仔哥哥

譚氏兄弟
譚記

譚三仔

共狗雞翼

譚仔1+3

譚仔要先棄麥演然後同丸龜總統簽和平條約, 確保兩譚和平

叫的哥

譚仔四哥

譚氏米線

譚真一

譚兄譚弟

龜丸米線

家好月圓

打和啦！

譚仔孖寶

譚三你貴姓

譚仔揸波

煳辣拉麵

日本雲南烏冬

譚佬

譚哥米線

龜仔三丸

哥譚3仔

譚仔苗僑偉

譚哥仔仔

仲有眼鏡88

譚仔丸龜哥

譚真三

a(1+b)

丸仔製麵

大譚

三譚哥仔。丸龜

譚仔聯盟

三譚哥仔

譚心風暴之丸龜製麵

譚門仨

譚仔 one plus three

香港譚仔聯盟

譚喬偉

譚仔三可可

譚仔合併三哥

譚二仔

狗也不屌

屌
呢個留言係全post最高汁

劣食店

譚三藏

厹也不屌

格劍其譚

地鐵同火車合拼都係用勁啲嗰個嘅logo啦
所以應該用三哥

譚(三哥)仔

譚仔一家

苗僑偉

譚三龜

喂 哥仔

一督痰

丸仔龜頭很大

譚橋偉

而家應該阿叔咁嘅年紀

譚記麵家

唔准打交呀！！！

你個名
邊個話三哥一定勁啲？

脷伸：prefer三哥

過期狗

(1+3)/2=2

所以係譚仔二哥

譚校長

譚哥因乜要亂咁喱

喂呀哥

丸龜米線

好食啲囉
譚仔狗也不屌

三合哥

睪丸仔

苗橋偉

譚三哥仔

三疊譚仔

架仔三哥

呢個好笑

堅系譚仔

密演米線

米線聯盟
復仇者米線
神盾米線

譚仔1.5哥

譚真一哥

龜仔（三哥）

譚謝賢

譚仔(三哥+1)

苗橋米線

懶肉哥

二哥

@美人

山加

笑左出聲

笑到gap gap 聲

咪撚合併得唔得

譚仔哥哥哥

真三哥萬能俠

果然有創意

譚校長苗僑偉

Gotham

幽默感冇得勉強

睇到我好尷介

譚仔四哥 （3+1）

笑到流口水

爭咩呀 溝埋一齊做......啦苯

三鳩の怪譚

咁仆街既你地

譚仔三六

癱仔